匯豐Advance 戶口

新開綜合戶口送六個月advance
有冇人知 之後降級 會唔會換番張卡

同埋 六個月期間申請advance 信用卡批唔批？

申請advance 戶口就可以連埋信用卡一齊申請，advance戶口號碼開頭同綜合戶口唔同，你半年後downgrade應該會同你換第二個account

advance信用卡同普通匯豐白金卡一樣，只不過係跟住個戶口免年費

1: 會換卡，唔會換號碼
2: 多數批，除非Tu有問題